今日被罷工既係大贏家！

被罷工，糧照出，加油！

失敗咗，順利地翻到工

爽！仲未返到！

全team得我一個遲

相信全港都係被罷工